政府: 需支持、推廣及信奉《基本法》。

基本法輪功 基本大法好

龍門任你搬

癲覆國家政權

基本功